现象描述：
1. 搭建了4成fullconnect网络，2-128，128-128，128-128，128，3.
   没有手动初始化weight,bias的时候会出现loss一直为nanh的情况。
   然后修改使用手动方式初始化。
        但是测试了15次左右才出现一次正常运行,train acc > 99.0%，其余皆为loss在>4，不过好几次测试都用的不同的激活函数可能会与此有关系。
    
2. 一个问题，是否不能随便用softmaxt当作激活函数，由于认为其为概率分布，所以一般只在输出层使用即可。
   但是测试时发现也是可以作为普通激活函数的？
